Google無時無刻都監視緊你既一舉一動

最近已經有好多外國既youtuber實際測試Google係咪有進行監聽活動，唔同既測試都證實左Google即使係你無使用Chrome上網既時候都會透過軟件監控住你，例如你只需要係mic講你好想買果樣野，好快就會係其他網站見到相關既廣告。

以上條片就係例子，睇完真係好心寒，大公司如facebook你雖然知道佢一直有出賣緊你既資料，起碼你可以避免放太多既資料上去，但如果連chrome都無時無刻收集緊你既data…再出售比有心人…

prove過係假架啦 咪危言聳聽啦

屌， 比佢知我睇咩咸網同我老母講
今次大獲。 轉用firefox